有共同興趣就容易識到朋友

啲人成日話有共同興趣就好易識到朋友
但係我唔知自己有咩興趣
我鍾意食野訓覺睇戲
呢啲算唔算係興趣？
如果係咁點解我冇朋友？

樣子問題

假如我好似你咁 會唔會同我做朋友

好呀，做個朋友呀

加個tg傾下

巴打咁靚仔

的確某程度上係樣問題

幽默先容易識到朋友

有幾鍾意睇戲？
要研究可以好深入